元朗恐襲後, 警方不段用謊言去包庇黑社會暴行, 你仲叫大愛顥公義？唔好俾位人入？

入撚埋你老母啦, 又唔見黑警要民意？政府要民意？權力依然係佢地身上, 公義從來無站係民眾一方

同意

咁你想點呀？

屌你老母黑警，死廢材

跪係地下哭求民主好未？

唔權力就要民意
民意就係我地最大權力

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

咁你都要講下你有咩計劃架